國泰單野點搞

中國民用航空局向國泰航空發出重大航空安全風險警示，要求參與和支持非法遊行示威的人員立即停飛內地航班，而所有飛往內地或飛越內地領空的航班都要提交機組人員身分，未經審核通過，不會接收航班，國泰航空指已收到有關指示，正仔細研究及跟進。

各位巴絲有咩建議

阻一阻大家